｜消息：沙田水泉澳邨再有確診個案 多人送不同醫院

【10:32】綜合多個消息指，早前66歲確診女子居住的水泉澳邨明泉樓，再錄得初步確診個案。有消息人士透露，明泉樓有多宗初步確診，分別送往不同醫院。

而當區區議員丘文俊證實，今天（10日）凌晨有10架救護車把明泉樓初步確診居民送院。他稱，當局周三於該大廈派發深喉唾液樣本瓶，昨天約一半居民交回，該大廈約有500户。據他所知，初步確診個案分散於大廈不同樓層、不同單位。

Hk01

支那人村

哇～又大爆發

現任區議員為沙田區政成員盧德明。

【光復沙田．3】你所不知道的水泉澳：究竟是「蝗邨」還是「黃邨」？

車公： 天網恢恢 疏不漏！

過去一年水泉澳邨 10 座樓先後舉行互助委員會選舉，各家各戶先選出層代表，再由層代表投票選出該座互委會成員，結果其中 9 座的主席都由親民主派的居民包辦。7 月中，8 座互委會主席（另一座當時未進行選舉）更出聯合聲明，譴責工聯會鄧家彪的義工滋擾當區民主派區議員丘文俊辦事處。

連「本民前票倉」尚德啲互委會都仲係支那人包辦咁濟

間老人院中招，老人家都會bye bye!。
香港死亡率增加番

黃村嚟on9

10架救護車

多個消息

班農定郭文貴

只信記者會

蝗蟲就係蝗蟲 其實佢投咩票唔重要
最重要係佢哋成千上萬隻大陸閪搶撚哂香港人嘅公屋吖
投個民主派就想人原諒班大陸閪搶福利吖
記住班大陸閪投乜撚野都唔關香港人事

抵撚死吖 大陸閪

互委會一直都係建制天下 就算黃區都好多係

sor 公關分化狗
香港人唔係用種族黎分
肯守護香港人既價值觀就係香港人

真係難搞
後生多黃但後生嘅要返工
多數互委會都係咗退休先得閒搞而嗰班多數藍

搶人資源仲當佢香港人？ 我就睇唔到佢哋守咗啲乜撚嘢啦⋯⋯ 淨係睇到啲福利每日都俾佢哋搶咗，我哋香港人就冇份

想問下你，班大陸閪其實守咗啲乜撚嘢吖？

守護新香港人價值

封左條邨佢啦

人口咁密集乜都死

d老人家好鐘意係公園圍埋一齊吹水

共粉死清光
心向支那既賤種去邊都要死